信德中心不好守

死地，易被圍攻